現代人點先可以做琴不羈浪子feel

食煙（紅萬醇萬）
叫雞 永不返焯
返工 只做炒散

仲有咩